見到聯盟片收得，現在阿豬阿狗都攪聯盟搵錢，連 Unbreakable 都出聯盟片

真係估你唔到

24個比利出到第二集

佢原本就想出啦
split個片尾都有出到

不死劫 VS 思裂?

唔知點排，可能不死劫+ 思裂 VS 思裂+實Q?，但都係三個做

白卡痴線佬聯盟?

咪同3d片一樣